王毅：中美會談氣氛談不上緊張 第二場「還算順利」

首日兩場中美會談結束後，中國國務委員兼外交部長王毅回應傳媒提問，指中美會談氣氛其實談不具緊張，而第二輪會談「還算順利」。

記者問及第二輪中美會談情況，王毅形容「還算順利」，並「談了很多地區問題」，周五（19日）最後一輪會談「還有很多問題要談」。

傾嚟都冇意思，你有你講，大家都唔讓步

還算順利

即係輸了, 正常應該係中國成為最大贏家

支那開始要降溫，成日想搞事，引埋啲官媒開火，但開始失控就淆底，官媒第二日就要180度轉軚